啱啱法國自己俾女嗲嗰陣....

係會想一巴車落去